搭開35A巴士出尖沙咀嘅爸打入一入嚟

有冇覺得搭開㗎車都覺得好chok?
個司機成日急急腳踩brake
搞到成日暈暈哋
有冇得投訴?

揸12個鐘腳腳都慢慢印，未收工就抽筋